馬鐵堆新車真係好撚臭

成陣臭膠味咁

有陣閪味囉

甲醛味